{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 빅아일랜드펜션(안목해변 도보1분,커피거리) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊する場合には、当該ペンションでは許可されないこともあり、この場合にも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客本人に責任があり、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約をキャンセルした後、正常に再予約することができます。 ペンションではIPTVとWi-Fiをすべての客室で利用できます。 バーベキュー場は共用で運営されており、利用時間は午後12時から午後11時までです。 売店と24時間コンビニも利用可能で、駐車スペースもあります。 ペンションはファミリー海水浴場と近くに位置し、周辺の観光地としては眼目海辺、鏡浦海辺、ドラマ「トッケビ」のロケ地、アンバンデギ、カンムン海辺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合には、当該ペンションでは許可されないこともあり、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客本人に責任があり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約をキャンセルした後、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiをすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのような利用時間ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は共用で運営されており、利用時間は午後12時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは利用できますか？",
            "answer": "売店と24時間コンビニも利用可能で、駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションはファミリー海水浴場と近くに位置し、周辺の観光地としては眼目海辺、鏡浦海辺、ドラマ「トッケビ」のロケ地、アンバンデギ、カンムン海辺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 802
    }
}